驚總果班 遞信 撚做緊乜9

係咪以為啲犬會睇

和理非

有冇人知封信寫咩

然後而家散了

各有各做
呢班係社工咪做番社工既野

仲衰過和理非

三毛分化撚

兄弟爬山，各自努力

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

分化撚

雖然大家都知黑警唔識字

亦都係香港入面最低賤嘅有機生命體

不過佢地遞下信 等班狗調動下人手 唔洗勞氣

各有各做姐 社福界係咁架啦

不分化！！！

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

兄弟爬山

社工係咁架啦

好多分化撚

我驚佢哋送頭呀
咁都屌我分化

各有各做

做得幾好喎
有乜問題 ?

兄弟爬山呀，開post屌人做乜鳩呀？
不分化不指責係咪已經唔撚記得晒
不推文回覆

驚總入面乜都齊，今日谷左成日，衝出來打九啲人點算

我覺得無問題 但小心比狗咬

收皮啦 各有各做

我淨係覺得好危險

屌你老母咁都要屌

喂 又話兄弟爬山

收皮啦 分化撚

好多人以為自己和理非就無野 但依家你企喺路邊唔走 克警都可以打你 拘捕你 2019年啦 要進步啦

嘈乜撚 不割席 不分化 唔識規矩？

可能入面寫：食屎啦死黑警

唔係屌
但而家唔知啲狗會做乜
我係擔心

兄弟爬山！

612
721
805
811

可能成封信都係黑警死全家

勿屌

只要對己方無害
咪撚亂屌人笑人

仲要口罩都無個俾人影哂樣
小心啲得唔得

佢地無裝無口罩

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

人地搞無限期罷工同請願
黑警最好打佢地，大把嘢寫

信入邊寫: 汪汪

不分化

各有各做啦

支持
死都唔割

知道

咪撚分化 各有各做

唔覺得咁做係好
我驚有錯覺令中立嘅人覺得佢地出黎收信
係一個有所改善嘅行為,慢慢開始改觀
btw兄弟爬山

我第一個清算你呀 分化撚

教會人士來

擺明和理非啦

支持

【2000 警總】過百名參與基督徒唱詩歌活動和社福界人士，在警總外聲稱要報案及投訴警方濫暴。

【2021】警署警長步出水馬陣接信。現場人士遞信後在水馬陣外貼上「香港警察企圖謀殺」等標語後陸續返回行人路。

#逆權運動
【逾百人圍警總 抗議警開槍射爆少女眼】

【語言偽術！鄧炳強稱警「喬裝」黑衣人非扮示威者 認曾射過期催淚彈】

【警員混入示威人群或構成誘捕 大律師：手段非常卑鄙】

【原片重溫】少女疑遭警布袋彈違規射爆眼球 醫生：極恐怖嚴重 與謀殺冇分別

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

教會+社工

佢地肯出來就得

樓主咪撚理佢地做咩

有無人知發生咩事
無啦啦有個咁ge活動
早於4點已經有消息傳出有人圍警總

你理得人，各有各方法做

無所謂，有noise 就得

垃圾分化撚
佢地咁做有乜問題呀？

阻到你？
兄弟爬山各自努力，不分化不割席不指責不篤灰！

話唔係屌 但你個標題好有攻擊性喎

你理得人姐 咁都要屌

【2000 警總】過百名參與基督徒唱詩歌活動和社福界人士，在警總外聲稱要報案及投訴警方濫暴。

【2021】警署警長步出水馬陣接信。現場人士遞信後在水馬陣外貼上「香港警察企圖謀殺」等標語後陸續返回行人路。

教會+社工

教會活動文宣係連登接近0

上次佢地出來遊行 都係冇連登仔知 不過勁多人

[緊急分析]法！不！責！眾！

你屌乜撚嘢啊on9

又想分化 各有各做

又話各有各做？

各有各做又唔得？

請善用不推文回覆

雖然我覺得冇用
但各有各做不分化

手足各有各有 屌乜撚

冇呢班和理非玩撚完咗好耐啦 屌咗兩個月不分化都唔撚醒

社工用佢哋自己嘅做法有咩問題?

入面嘢
交下戲姐
利申 道具組

又互屌

致警犬

訓啦柒頭 !!!

廣大市民
12/8/2019

各有各做呀
係對場運動有作用 即使係微乎其微又有咩所謂

屌你啊分化狗

又唔洗屌嘅，公關做比人睇㗎姐

社工都俾狗捉好多

汪汪汪

樓主呢啲咪正宗分化撚囉
唔通佢地會以社工團體名義同你衝呀？

做得好呀
搞到狗總備戰狀態一早散晒d文職

有咩問題，唔通殺戮第二日？

又屌呀？又要分化？

其實鬼唔知犬唔會接, 大家都係做個樣, 等大眾知道犬唔會再聽你哋班友講嘢. 各有各做有咩問題

各有各做有咩問題?

屌你老母
不分化呀

總之大家小心 有乜事就撤

已經接咗

唔該再屌人乜行動冇用個啲人
記住依場運動嘅中指
兄弟爬山 各有各做

一開信封 成袋狗毛

兄弟爬山，你理得人

咁都要俾你屌
人地去警總遞信好過喺連登度屌啦

反省下

啲信道具黎架

各有各做啦 不互屌

各有各做 okay?

記者會都唔撚答，唔係旨意班狗會睇信咁天真啊？

分化狗死全家 , 又唔洗你幫手

可能入面放左陰司紙101蚊

做得盡做呀
你想勇武你想佔機場可以繼續做
但唔好屌人

人地有人地遞信
又唔係吹大雞 分化撚

唔通叫佢地衝?

仆街咁又比你開一個ppst

一定要多元化，代表有唔同階層都反緊政府

狗都唔識字既

兄弟爬山 各自努力

推你
各有各做

做咩都屌，不如願主打救？已block

屌...你理得人做乜啫

不分化、不割蓆、不篤灰

識閪字咩班狗

真係煩，做番左膠野又話on9 無用，勇武又話送頭死守。呢啲純發洩既post 真係對件事無幫助，下次加啲論點俾大家討論，好過就係齋屌

高質